礦佬教路：正價貴少少買顯示卡！

近排眼見好多用家都叫救命買唔到卡，
Bitcoin都升得七七八八，
真係挖咗咁耐我都賺夠喇，
特別教路比咁多位用家我哋買卡嘅方法，
趁而家有卡好嗱嗱聲買！

方法就係呢張單度，
大家可以參考我開單方法，
記得買散件唔使砌（話俾佢聽自己砌），
買完之後那那林拎去新高登一樓有幾間回收舖頭，只要全新未開盒基本都可以
八折左右或以上或更高價賣返出去，
扣除輸咗嘅回收差價之後，
可能仲平過你網上或門市單買張卡，
記得機箱火牛有咁平得咁平，
一出門口就掉咗佢，
因為果啲嘢賣唔出（當輸咗）。

最後喺呢度祝大家盡早成功買入心儀顯示卡💖

傻的嗎

企定定捕住喺門口

執免費機箱火牛

佛心礦工

潮文

我都係跟佢哋學嘢咋
我都唔知原來咁樣都可以買到顯示咭

聽講佢哋今日買咗20張

麥記換公仔唔要餐大法

唔洗底板？

google完先知道有colorful呢個牌子, 支那嘢

貴少少？

低b 梗係免費幫人砌文書機 最後自己加錢要張顯卡 拆走佢用內顯交貨

張卡個價已經貴過原價兩三千
學樓主咁買仲要補多幾多錢先買到

班礦工最近還好嗎

我自己都唔使咁樣買卡，早買早享受
睇住佢哋咁樣買我都眼凸

日日周圍搵顯示咭
佢哋一見到有個盒就衝埋去

其實張單唔係我㗎，
只係我見到佢哋咁樣買，
好似又平過出邊就咁買張顯示卡咋

間鋪很咁樣賣，一定已經夠利潤，以佢地咁仆街，點會真係咁好

支那名牌淒慘紅

呢d人真係賤種黎
咁樣哂野

洗件洗到要出i7，遲下砌機係咪最低消費10850k先得